我再講多次

理大人唔係condom
完

你食屎喇

等緊你